星期日行動POST

星期日有三個任務
主線任務
萬人接機和你飛(持續進行中)
深水埗遊行
呢兩個任務可以自行加入

個人覺得港島東遊行可以算係觸發任務
我覺得需要達成條件先好開
1福建幫打人
2冇警察執法
3我地夠手足

福建幫打人先 又冇人保護市民
我地先去幫手
一黎我地師出有名
二黎第二日記者仲有位入警察
福建幫唔出黎既未比佢地交下酒店錢囉 我地仲可以笑下佢地

主線完結後歡迎大家自行開副本任務
光復香港，
時代革命。

推

Push

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）